傷口幾時先需要縫針? (割包皮爆線)

我大約2星期前去左做割包皮手術(激光). 依家基本上好番好多。

但後面繫帶個位置去到依家都有個爆左線既傷口，等左幾日個傷口都好似埋唔到口，又無乜話流好多血。

想問下大家知唔知我需唔需要番去醫生縫針，定係慢慢等個傷口好番 (我唔清楚會唔會埋唔到口)？麻煩哂

去複診啦